秒回

請珍惜天絲

ok

唔好趕走天絲啦大家

我靜觀兩分鐘發現..

OK

發現咩

月巴你琴日有份趕

關我乜事

以為你唔開 幹你老娘

此post已完

我話關就關

G巴好少咁早

呢句日日有人講

唔想同同學分開

中六?

嫁比佢

or佢嫁比你

我第一次講

青青

Or我嫁比你

雞雞

一開app就見到你開post

召喚天絲

識玩一定追蹤老雞

追蹤埋你

已知a=3
b=4a
c=5b
d=6c
...
z=28y
請問:
(x-a)(x-b)(x-c)(x-d)....(x-z)化簡的結果最接近下列哪一個數?

(A)7x10403
(B)5.75x10260
(C)3.02x10351
(D)2.8x101600
(E)6.2x10754

話比濛狗知你唔再愛佢先

c

正 等左好耐

我好少開po的

好有愛

C

唔領情

我愛你

刷個牙先
岩岩唔小心訓左兩個鐘

F

肯定個口好臭又成堆牙屎

臭牙

有埋條女啲牙屎

無人了

咁都唔識 渣ga

幫手推下啦

靚女又點

推

又改名

咪係

鄭絲

long time no c

認錯人

終於可以改名

肥婆

掛住我阿？

想去旅行呀

你同傻子一樣要守行為?

Hi 廢ching

無認錯

no

三十日囉

去邊

好決絕

想你了

有好多貓既地方

好廢

寵物店

我結左婚喇

個d貓好慘

有關係咩

同個啲「無所謂」既死港女唔同

姑姑呢

放工未

喵~

我覺得香港d貓係惡d
我鐘意嗲貓

講到自己唔係港女咁

廢時老婆誤會

利申有所謂既死港女

咁大份嚇親啲貓

鄭絲放grade 之後都好似未出現過

我朋友屋企有隻貓勁嗲我成日半夜瞓瞓下塞個頭俾我

好想撚你

渣緊佢個波

收緊

竟然今日都開po

放grade之後太傷心 閉關左一陣

想俾你撚

心要靜

去朋友度訓？

香港d浪浪離遠見到我就匿埋

周不時都係佢屋企瞓

覆到未

我都好想撚貓

好想打丁

你成日會去你朋友屋訓？

橙，過唔過三

覆到

早晨

打啦屌你老母係咪男人嚟

熟個啲就會

想撚你

喵～

你有無姑姑聲

痴漢

多仔

過到
過埋3.5

幫你

幫我

全女班

過3.5都傷心

咁都傷心 我3唔過

你咪仲勁

老雞唔該你每晚都開秒回post，thanks

去d仔屋企

趕走天絲嘅人係你

傷心係因為eng又拉底左個grade
兩個sem都係咁

我邊有3.5

點解

yes

中出即飛人地

哪有仔咩

我老婆d貓多數冬天先會咁嗲

你有咩表示

有offer就夠啦

慣左要係度同大家傾計

叫埋我

杜汶澤食住上

你想我有咩表示？

冇
下sem再接再厲

去你屋企好冇

實得嘅3.5up

每晚
間中

煮野比我食

你想比佢中出?

hope so la

我都係 連續兩個sem英lang都c range

咩情況唔開先 未答

以身..............

雞雞無翻工？

即飛埋

但你琴日好早訓

好

食女囉

同道中人
我都想學好啲英文 但個底太垃圾

watch 美劇啦

唔飛住

田絲要溫書嘛

我啲英文係靠睇LOL比賽英文轉播學返嚟

美劇好拖呀
不過我本身都唔追劇
平時淨係睇歐美電影

我想watch 你講英語

中多幾次先

又痴漢。。。

短劇

美劇好多都爛

summer無野做想報ielts有無用成2000蚊

有乜介紹

又叫我做咩

HBO 果啲唔爛啦
Westworld同GOT

我朋友話dse有3就唔洗報
所以我唔打算洗錢

唔喺學英文架喎

no la no la

Same 那有錢 你老母

鍾意你個名

遲d Exchange好似有用 但我gpa好似 exchange唔到

我睇親美劇都會集中左中文字幕
最後學唔到英文

大鳩資助我幾多

灰左啲

心絲讀咩

渣ga

不過我依加有個學英文方法
就係睇外國啲打機youtuber
因為佢地一定冇中文字幕

hi 有冇人23~25歲

5億

出黎做野又好似無乜用 ielts得兩年 我宜家先yr1

田絲失蹤

im here

叫你開po然後潛

成巴

所以唔好洗啲錢係到

bba廢j 未揀major 有咩提議

田絲召喚

咁咪要查字典

no gay

係

大部分都聽得明既 唔識個啲就由佢

一開頭聽到個意思就夠
除非有啲位唔識笑/ 佢成日講你又唔知佢講乜先去查

攰就抖吓啦
最後有無搵佢？

慣左每晚啦，更何況我已經應承左煮野你食

笑左

再唔係睇LOL/其他game比賽賽評 識堆英雄名就搞掂

番工 全英文工作環境學英文最快

拎出黎講

grape

唔識果D反而唔由佢

唔想上連登都有責任 我盡量啦

.....上咗架小巴15分鐘 都喺得我一個

因為聽耐左 唔洗查 自然都會識
除非你唔明個句對個劇情好重要

又話唔打lol

係度，做緊野

邊間U？

想去講英文既地方住一頭半個月

仲會睇比賽 嚟緊世界賽一定追

冇

你咪又喺毒到唔敢講嘢

做野都要開住個廢post 阻住進度

叻

度度都係中國人
我啲frd過外國(英國美國澳洲)讀書都係群埋班中國人

清水灣chur到嘔茄

呢個真

Skt > all

試下先

唉

想煮杯麵了

韓國隊霸晒咁多年冠軍

嬲

那有錢

搵個全鬼佬地方工作 逼住講英文

冇計啦，要捧你場

唔洗擔心啦田絲

講事實啫

年年都skt好撚悶

我只係city，冇資格俾意見你

老雞已經忘記咗天絲

姼唔姼

希望吧

中出完人就唔理人

雖然知邊隊贏 但睇下佢地點打都好

收下把口啦

UST BBA梗係多女啦，質素都唔錯

又一mk食女實例

想打機但係要搞莊務

記得tpa果年我都未打過lol
d fd上堂係到睇tpa vs m5

絲打咩maj 我諗緊acct好無

...講笑咋話

莊務

果陣已經睇緊

我都係 之後s3 就開始打

busi好多 女多過仔
engine sci就

yes 睇住TPA贏M5好撚high

咦大鳩

?

好似頭幾場d fd仲話m5放水

比下機會佢地啦

依家玩都喺諗唔到有咩做

老雞你老婆呢

係姼喎

有啲經驗啵

已經收埋咗 唔比人見

後面幾場Froggen食撚咗屎咁

我老婆咪你囉

quality果part唔認同

唔好提

SOR 係ALEX 記錯

磨牙

froggen唔喺m5 喎 alex先喺

我識唔到人 日日都毒自食晏食夜晚

口花花

姣下啲毒撚好易落答

你唔好咁濫得唔得

好多年前啲人都唔記得晒

收工未 黎接你

tpa打破不敗神話
但其實有冇研究過
點解tpa無啦啦咁撚勁

聽下故仔都唔比

又唔見你接我

姣乜鬼野 識都識唔到

Toyz 打爆所有中路 上路又唔輸
最主要都係識慎/ nid 41分推

九龍殯儀館等

有 tpa outplay咗diamond

逆EU掛
Stanley果陣豹女撚狗咁撚

大鳩其實幾多歲

屌sem break真係好頹，做乜都冇心機

想做咩

住hell 有無幫助

23

咁樣對我

打下機算啦

有冇建議

咩major就唔方便講啦，廢事自爆
讀acct係city黎講就對於工作方面都幾好，因為會幫手refer去稅務局同big4去做intern
同埋如果成績好可以入個scholar club，咁final year個時就會有機會俾保薦入big4，比如D記
但其實讀完acct終極目標都係入big4，big4有幾悲慘你可以自己google，其實挨三年都係為左個牌
不過如過grad左唔想做big4都冇咩所謂既，因為比如其他大公司MT或銀行好多工都唔會理你讀咩major啦

屌，一直以為你45

班人好yo on99咁 3點幾仲係到9叫
融入唔到

返下工 買嘢開心下

4你老母

無正常hell

想睇定下年既野但冇notes
打機冇心機
想出去行下山又日日落雨

屌 煮杯麵先

香港人真係好慘
大學已經為自己一世既path定型
big 4又見得人少 想創業都難

以為你係光頭大叔老板

屌 我都餓

屌你老母死肥鳩

你心太靜 後生仔 放開啲去啦

我鳩毛都多過你啲頭髮

其實果陣有諗過city acct 因為校長nom有分加
scholarship又多d network就唔錯
唔知做咩最後入左地獄

日日落雨真on9

G

睇唔到條J

yes 出街食個飯都好攰

Weak

已經好正常下年無得住添

You Ho lun G

唔比你睇啫 gay閪

心唔夠靜

咁快睇下年咁chur

你班臭G捨得瞓未 G來G去 嘈住晒 我唔洗瞓？

冇野做當增長下知識

關唔關我事

扣嘎

我以前啱啱讀大學個時乜都唔識乜都唔知，如果唔係會有更好既計劃

大學應該要整啲program 比啲毒撚相認下
無理由讀書都無朋友
利申：無朋友

有名你叫心太靜

Who are you?!

忍蛙

老雞大佬

我都有睇，睇唔撚明

好笑

但UST個名好聽好多，你依家yr幾？

搵唔到人r note?

細佬黎姐

乜水來

叫我契哥

如果想改變狀況
首先係要改變自己？

你有無我啲note

揾唔到，唔識人

On9

City acct呢幾年好落力，務求將更多既學生一車車送入big4

咪聽呢啲 好易洗腦

yr 1 已經chur到想死

G巴要咩course既notes

好撚難ga

屌你老母

送羊

nursing

去識一班同自己唔夾既人會開心咩

姣我

你d note教咩

態度正確

我有部份notes但應該唔岩你

咪嘈啦臭濛

耶

星期日邊個仆街咁早訓

屌我

你讀咩

yo yo yo

未試過又知自己唔夾
試左先 唔夾咪當識多個朋友
在家靠父母 出外靠朋友 無壞

攬住我

靜啦

我係e巴
Notes 有Biol 1110 1201
似乎唔岩

廿幾歲人已經知道自己適合啲咩 唔好推自己去死

yes試吓無壞

試你大鳩

讀acct就梗係想做big4既
果陣Interview in之前有果唔知乜talk 都係d professor係到打飛機
有人問畢業生入big 4既% 個prof唔肯答

呢2科我都有thx，但唔岩用

咁即喺適合咩

Yoyoyo

yolo

做光頭老板

我又返黎啦

唔准咁對E絲

點解人咁犯賤分手耐咗
仲反而掛多啲

唔好阻住我同條毒撚傾計

想下年開鋪

彈出彈入

太渣

因為寂寞同凍
著番多啲衫就無嘢

想去

真係咁咩 但我覺得佢地都唔想同我玩
自卑撚

雞不得內主

女=一齊玩

你真係典型高登仔
安逸於自己comfort zone
你望返幾年既自己同依家
有冇進步到丫？
無既話你黎緊幾年
甚至一世都係咁
廿幾歲叫春叫到三十歲
然後又呻身邊啲女人搵你埋單

非雞

咁你又夠膽入嚟留言~

攬我

唔好勉強啦有時
我都係內向撚 有時搵返啲知心朋友傾下計就ok
成大堆人圍威喂我覺得好撚辛苦

開到就請你

真人見面點同死毒撚一名

開sem 日日鳩fing 到三點先訓
進步左好多阿

但日日單機上堂好辛苦 唔識又無人可以問

單對單敢唔敢 單對單我就敢 一班就唔得

UST梗係chur啦，唔好話自我要求高個隻自chur，係本身ust有好密既assessment都已經chur到咩咁
你有冇咩師兄姐既linkedin？可以去睇下人地呢幾年大學生涯有幾成功，然後再好好考慮下點裝備好自己
如果唔想係開sem時間讀書太忙仲要參加比賽或其他課外活動黎enrich CV，咁我會強烈建議你力谷GPA
仲有就一定要有intern，請緊記質素既重要性，唔係大公司、唔係高尚返工地方就千奇咪去做

大膽啲求其搵個人問下
讀書時期既人做得同學
唔會衰得去邊掛

我個人都好內向
但我份工都喺要不斷同人講嘢
到依家我都同唔到女客人溝通~~
盡吓力咪算

我都唔中意太大班人
同埋感覺busi人好撚虛偽
其實我試過想join佢地 但係佢地唔歡迎我

梗係啦，連fresh grad salary stat都冇見過影啦

想當年我讀asso都係同1,2個fd

好過成班圍威喂

安逸係自己comfort zone 唔進步阿你 一定要溝通到先比收工

唔岩玩囉係咁慘架啦

搵唔到intern啊我係隔離summer intern d po已經呻到樹葉都落
winter sem做左ngo summer想做d business related但搵極都搵唔到

我好多男熟客
但女真喺一個都無

我有試過一條友膽粗粗報大學活動
要留一晚夜 自然同gpmate玩hall game
我本身都唔會點同陌生人講野
係有一刻覺得再係咁毒撚落去唔係辦法 所以唔知點解會有種衝勁想一個人試下玩活動
抱住呢個心態個晚玩到好high
主要係你無自信 無可能會識到唔同既人

想當年我讀asso 即係咩意思

所以唔好夾硬嚟 有時會有反效果
唔係同類人無謂同朋友啦 咪又係hi bye frd 嘥時間

即係今年，唔知做乜9打左想當年

依句真

做酒吧

我同人講野ok
係活動入面會係咁講野 但完左就真係完 無再聯絡

G巴得戚啦

yes~

佢話包埋2nd tier係90%

老雞都威啦

點解唔行多步

咁你明年請早，其實你係冇乜點apply定apply左好多都冇回音？
我以前有個同學入左UST後勁到咩咁，又1st hon，intern又勁，即係好似hsbc個d

有d野得就得
唔得就唔得
強求唔到

group project主動搵人俾人請食檸檬

呢個真，活動完左好難keep 到班人繼續

地球總部

係事實 但都可以比個機會你增加自信既

hi bye fd真係唔識好過 連名都唔記得果d

橙，諗起我都請過人食 應該無hard feeling 既

總之係city如果你課外活動唔係出色，就一定要高gpa，咁就會有多d機會得到scholarshi、intern同grad job

其他唔會好啲咩 無知一問

而家唔係幾鍾意一大班人一齊

諗諗下我識得既人都yr1升哂U咁濟 下年

田絲scholar 應該收到手軟

會見到

行開一陣

其他唔收year 1

咁做pj 點都要一班人做架啦

得幾個咋

好老尷 d女又熟唔到 搵仔又驚俾人話姣仔收兵
同埋我覺得engine sci既人nice好多 但多數都係仔

大學啲科就有機會姐 太空個啲就

唔係個種

你地講讀書插唔到咀

未瞓lm

咁撚on9 其實升三年班既話真係等得過

你唔係走左咩

我唔係咁鐘意同男仔一組
Engine sci個d死毒撚就更加咪痴埋黎

冇啦，本科不是nurs

天絲

明你講咩
我中學時期都係成班人咁 而家畢咗業有一半以上都無再聯絡
有啲人根本無當你係frd 淨低果啲知心朋友就仲有聯絡

Agger

臭G

唔捨得你哋

apply左好多喇 但d人話yr1搵唔到好正常
我都唔知 可能因為我唔過3 又無major所以連Interview都無乜

咁次真係行開一陣，轉頭返來

ys

得罪你咩

hi雞嫂

中學個班有一半小圈子黎 中六先走扮團結 我心諗 ?

E絲 尋晚唔見你嘅

中學有條撚樣 早兩年做保險就搵返我了

追番 無上連登

讀完中學冇讀了

好傷囉 我問佢果陣佢係特登無視我

屌我仲以為自己同佢地好fd, 點知好多時打機去街做咩都係唔夠人先叫自己

嫂你光頭大鳩

大巴（絕交）

而家做咩

老嫂

讀讀吓大學 無讀了

今晚留耐啲

一講中學又好多野講

廢青

呢啲真係早走早著

繼續講啦

後日先留耐啲 我聽日番學 就快訓

我中學睇人打架多

食完未

我反而中意同毒撚一組 唔會freeride 有交帶

比人打多~

點解唔讀

返去有咩搞

心要靜絲打你等我一陣，陣間仲有野要同你講

Same，聽日要早起

話不投機半句多

和好番啦

我初中比人恰

無frd

仲要返

fat is for the weak

毒撚前毒撚後

食乜～～

自己一個樂趣多

Ok和好一晚

肥仔

好啊

我都算喺~

我個fd讀ive比人杯 之後冇讀

趕盡殺絕

你就好 有過來人幫

f
w e a k
t

我自己都係毒 我毒我自豪啊

排骨仔
我間中學好多人黑底
由其我果班

我唔會再話你肥架啦

橙，咁你夠唔夠打

果陣讀到好無癮

我整得幾好睇

聽住先

arm ar

我都死撐緊

以前喺肥子 經過果年 變咗排骨

好似好少同到你度讀書既連登仔傾計

咁多人緊係唔夠
不過唔得罪佢地都冇事
只係佢地會點你做野果d
你冇得反抗
試過比人收陀地

自己番pt籌學費 太攰太辛苦~

唔好講唔開心野啦 大家輕輕鬆鬆嘻嘻哈哈好

追返少少po，其實我都以為你係廿尾三頭嘅社會人 (有頭髮）

點收

試過比人屈我偷嘢
比人圍1

每日比錢佢
唔比就打

中學校工件衫係藍色polo shirt黎既
簡單講就因為我地班小圈子問題加溝通唔夠 班衫做出黎同校工衫一樣
另外班衫有隻公仔既 原本係我一個fd畫 唔知點解搞搞下變左另一個女同學畫 畫出黎係個有笑臉既火柴人
之後成品出左實有人屌既
好唔好彩就當時我有位女仔fd 佢係班會主席 好快就食左隻死貓 佢個日仲喊住同我傾左成日
咁小圈子 就係當初比idea個班人黎 當時9個人都同我個女仔fd係玩埋一堆
呢件事之後就比人排擠埋
我心諗咩原因黎
以前呢佢地成班人就叫自己做10人既
之後中五中六兩年 佢地圍內有gathering 明明我個fd已經唔係度 佢地ig仲會hashtag 10人

sem break先得閒平時做assignment同温書做到依個時間都無得瞓

笑死 原來有人覺

點解屈你

溫書+上十樓

23 都覺自己老 見到你地咁後生

幾多

真乖

好勤力

原來你大小妹咁多

我中學咪每日廿蚊零用
咪比哂囉

唉 都係錢銀問題
利申窮撚 full grant

你同老雞唔爭得遠 兩件老嘢

有冇人？

因為喺屈我果個人偷
而我得罪過佢

好多人

媾女故仔黎

大把

點得罪

屌架啦

曲到

小你老母

廿蚊都搶

我番pt一年自己交45000 +自己生活費

味陣廿蚊好多

你咪又差唔多

成日聽中學比人恰都係杯葛果d
但我中學果d. 一黎就郁9你

唉，辛苦哂
自己幸福好多

唔幫佢偷野

咁chur

真心佩服

係就好 我見隔離我best fd個兩班 班衫又靚又真係玩到好顛
我地就係為左扮團結而玩

廿蚊果陣買到大半包煙啦

第時有仔女唔該揀間好啲既比佢

唔緊要啦~珍惜現在

你有無食

有冇得生都成問題
利申full grant窮撚

再入SAY HI

天雞仔

乜撚野人黎

Young過你哋少少都夠做

戒左

幼雞

抬頭吧黑暗過會是晨曦

一畢業就起飛啦

btw我其實聽日先係第一日溫書

真係要
不過依種情況依家好似比較少

黑社會

係咪好難戒

擺低電話差陣電先，陣間返

用住老雞果部先

我覺得今個年代都有每個年代既難處，唔可以睇少

sem3爆4

爆3得啦

黃牌

係就好

呀 果陣我讀寄宿學校
每晚都會比人開武術會
斷手果啲算小兒科

乘機check電話

發現仲有一個兩個三個
濫雞

好恐怖

Check 我電話我就check 返你其他野

我又唔算難
可能本身都冇乜上癮

點解咁鍾意渣波

我媽話 掉我去寄宿學校 好過放我喺屋企

大鳩巴原來咁橙 respect

見左新工但係都唔係成日有工開，又要還學費，唉
唔想再返d冇技術嘅散工，想快d儲到人脈，經驗

邊行

果陣比人收陀地
有班人又係黑底 佢地好少搞人
睇唔過眼我比人恰
之後幫我
我就冇再比人搞
但其實佢地心態都應該係
我都未收陀地 其實輪到你收
不過我都多謝佢

終於認。

叫老豆戒 佢話食左幾廿年戒唔到

咁你搵工未

住寄宿其實唔一定培養到獨立性，反而可以摺到仆街

認咩

其實真係鬥惡

拍佢個肚

有啲大粒嘅黑社會都睇錫我
可能見我 有骨氣

噢，我個邊有好多樣衰人或毒撚先係freerider，同靚仔靚女反而冇事

咁又真
我成個初中都好摺
到高中先好d

第一次見神巴唔係講幫我渣我

你個名咩意思

未渣過

開始媾女

星

我岩岩完左最後一個sem，未揾工

夠啦。。。

上哂癮果d真係好難

你夠未比人屌屎眼啦，你又唔講

搵唔到工

靚仔靚女剩係同同類玩

我無龍陽之癖

冇意思，我成日鳩改名
係刀劍神域個主角Kirito

有無咩理想可以參考下

偷咩雞

有鐘意女仔囉
不過好內向 唔夠膽做主動果d
鐘意左佢四年

爆

開間小酒館 有個屬於自己嘅空間

好多暗瘡 唔開心

我晚晚都有講其他野

諗起我地呢個post 個個對住個mon

嫩雞

我都係 幫我吱

讀咩？想做咩？

首先，揀咩major個度，其實如果想入big4，唔洗一定要major acct
因為到時big4如果係請左d non-acct major既人，係會返有conversion prog俾佢地讀返
所以你因應返自己既能力去揀major，acct好多大陸鬼係度屈機，拉到條curve好高
另外，你呢個summer冇intern就請你讀summer sem，咁樣可以減輕平時sem A／B既讀書壓力，有助到時爆GPA

直接黎啦

啲女仔鍾意有自己生活既人 一齊加油

挑垃圾 4年都唔敢主動
算咩男人
利申9年經驗 老練過你好多

夜啦快d去訓覺

我就係自己慘過，乜頭乜路乜都唔知過，所以會幫得就幫

明就得啦

明明靚女多數係會同d豬閪玩

青春嘅見證

邊度有嫩雞

屬於自己既空間真係好重要
我比較想開workshop

因為過左1年之後冇聯絡
之後三年純粹抽離唔到

廿9幾歲先生

Yeah 開心仔

廣告，我都唔知，淨係唔想做廣告

我鍾意酒 今日教一個大陸佬飲酒 好爽

一定成堆肥柒毒柒

淨係識飲啤酒

聽日去食海南雞飯
之前返學成日食好掛住

都明的
都盡量改緊
但真係覺得好難

垃圾 前幾日先搵完 我比佢藍剔呀 哈哈

要有計先圍到皮

香港真係地獄黎

不要再說鳥

咩野9年經驗先

未偷到

我本身major course有固定project mate，多數同返幾個女仔一組既
有次同左個新識既靚女同兩個靚仔一組，佢地做野好快，又高質
個靚仔仲不知幾勤力讀書，正到呢，結果大家齊齊A range！

好想係第2到生活

諗住渣波就得

我依家好過中學好多
但都仲係唔夠囉

試吓紅白酒 香檳 cocktail whisky啦~

邊度

美心

深夜唔準講食物。。。

靚仔靚女做野都正能量啲

遲早坐監

我都想試下

鍾意咗佢9年。。

美心好貴

台灣？

......

其實我地個個maj都好多nds 所以都無咩分別
仲有我地揀major都要睇grade 我都唔知最後有無major

巴打好專一長情

咪食美心啦

正常平版美心$50

岩岩講番起仲心酸緊

其實廣告係做咩？度橋？
會用咩形式做？香港已經好少見有心機，肯揼本嘅廣告片，完全同世界脫節

哇屌，爭乜鳩姐

希望你會有下個

無可能 我都無靚女frd

係香港成日都覺得無希望 有都係一瞬間咁

我都係3年 唉come on james

聽講夠十年可以有金牌

訓唔著

人工太低接受唔到

我嘅secret angel就喺我自己

時薪200 台幣好常見

又唔係你生。。

靚女同豬閪玩先突顯自己靚

但生活費都低

Cone on 老雞

聽日派gpa 訓唔著

我以為你話我廿鳩幾歲

下個更好

人地入u,我入asso

中左毒柒

唔拎好過拎

大鳩巴真係好man

近近地自己去轉台灣好無？

有咩好緊張~ 反正只喺一堆數字

求入睡方法

抬起頭來

打算上鑽石

唔識你。。話緊自己

唔洗訓啦，入黎傾啦

自己去幾好

點解唔好

好 岩岩去完~

基本上我學左既野分2部分，一邊係agency，一邊係production ，有平面有片有event等。
唔，我覺得已經揼本左，因為拍微電影成本比較高，而呢家乜brand物brand都俾錢拍...不過創意呢就.....

因為無頭髮？

但咁多年都係朋友？？？

我驚自己一個訓 怕有鬼

我個邊都係要睇GPA，想當年我個時個制度係year 1 sem A加B既cgpa係top 20%就可以打橫行，然後再跟cgpa再分所心儀既major
你唔過三就真係以後既日子要努力d，其實我自己讀書就唔係醒個批黎既
我之所以可以有少少優勝係在於我非常堅持既性格，即係人人都頂唔順要訓教
但我可以為左做好份assignment／project，溫好個test／exam，仍然不眠不休
同埋當人地為左個midterm考得唔太好，比如低過mean，以為自己個科都會唔方好grad個時，我就仍然堅持努力落去，唔會因為而氣餒、唔俾心機溫exam

去左邊到

諗野好成熟同正面

我諗喺掛 如果佢當嘅話

搵朋友囉

其實可以試下旅居

車尾燈都見唔到

hi

好少係舊/連登
搵到同我差唔多經歷的人
楊兄弟係第一個
雖然都唔算差唔多
你橙我好多

台北台中台南都去晒 最鍾意台南

大家 今晚差唔多了 要訓先

無朋友

weak

巴打加油

現實逼人~

咩黎？

咩工先？
但係台仔(後生仔)果個世界觀嘅淺窄係香港人好難接受，你講英文，佢地會覺得你扮野，同中國二三線城市一樣
除非你係岀入有錢人地方
不過咁就唔係走難啦

哈囉

你會過得比我好 加油~

好啊 我下星期都想去

你地笑到天絲唔敢同我講野了 笑埋今日算啦

係咪主要玩水？

唉 聽晚見

有冇叫雞？

看得自己那麼重要

做男仔主動啲啦！

一路好走，請安息，rest in pieces

琴晚無黎 咩意思

一齊加油

主動左你，你又直接叫我去死咁

唔喺 主要喺 夠簡單同慢活
比較放鬆 無咁煩囂

無諗過~

每270日(好似係)出境一次，唔需要移民
你可以向香港番半年，過去慳住洗半年...

你有天絲仲主動搵第二個
唔叫你去死叫你上我屋企啊

琴晚天絲同老雞表白了

咁都係好雜下

多左kol呢行之後創意好難搵食

interesting

打7條臭雞

咁快瞓

臭雞囂起來

佢當我喺咩 都唔重要了
反正我又唔會放得低佢

佢有咩值得你咁做

係啊... 所以我呢家努力做緊我既興趣，希望揾到食

入行起薪點幾多？

佢話過如果以後有咩唔開心可以同佢講~

我都訓

早抖啦

再見了忍蛙

咁又藍tick你

扣嘎~

早抖

加油啊

屌唔係 我依面真係on99架 90幾% 高成個幾sd都仲係B+ 讀到想死
又堅持唔止要quit u要quit life添

一返嚟就走哂

喔 佢一早唔記得佢講過~

10k左右...

明明喺你走先~

好！！

點識

根本等老雞訓左你先出黎

邊個叫你走
肥天

身邊好似好多frd,但一有心事,一個聆聽者都冇....

廢事耍花槍 傷我地隻眼
幾偉大

我

同班同學

我想去猴桐

係咪無限Ot?

呢度有

絲打我respect你

係，跟project咁，做到死為止...

咁學業個度盡左力就算，intern個度再補返數，得閒就留意下d大公司既intern post啦
你地ust有冇email話可以refer你地去邊間公司做intern個d？如果冇，可能要分左major先，跟住dept會各自出email咁
你summer sem開始左未？仲有冇得reg summer course

我未至於想係台留幾耐

我以前果個係低我一級
但我係高登識佢

硐
fb search 千萬不要去猴硐
記得睇十分瀑布 幾靚 中間仲有得行幾條吊橋

笑埋今晚好啦 好尷尬

祝你第時揾到份想做既好工

對唔住

fat

有咩咁尷尬

諗番起以前 眼濕濕添
點解最後無聯絡

其實我岩岩覆錯左

留我做個垃圾

咁你岀黎可以搵咩工？

做錯事 咩事就唔講了
佢嬲左我
無膽面對佢
就算係學校見到佢，我都要避佢，廢事比佢見到

夠膽做 唔夠膽道歉 好無用
有無後悔

後悔無道歉

我地有job bank果d野
d工多數係require yr2/3 所以我多數報programme果d requirement低d
我有yr2/3 既fd佢地無學校refer intern所以我都自己搵
summer有d course開左 最遲果d就今個星期過add drop 我應該會報 但又單機讀

我都想做

又唱歌~

唔知㗎 見步行步
依度有冇人想請廢青

喺咪想叫我請你

搭單

係好無用
有後悔，但可能道歉都冇用
佢果陣可能憎死我了
所以我抽離唔到三年

好少開金口

請埋我

都話佢洗我抹 最多唔打爛你啲杯

今日先打爛左隻...

你比我好好多
其實唔洗內疚 放低佢啦

因為有口臭？

好mean

咁疊埋心水讀summer sem啦，我以前就係有試過d summer係冇intern又冇take course，不知幾後悔，因為預先讀多d可以減輕以後既讀書壓力

一隻杯好貴 而且有靈魂

其實一打開d搵工網好多唔係要你degree 就要你一兩年經驗，果d識用乜乜soft ware又係學校唔會教嘅野，上完堂都係自己睇utube學，真係唔知交左學費為乜

3個月無野做真係悶到想死

為張紙

呢個世界唔進步就係退步

五音不全啫
腦細咁mean，叫我如何快樂地上班

其實都放低左兩年
不過其實興幸自己中學識到佢
起碼有開心過的回憶
如果唔係 諗返起中學
正係記得自己比人恰

唉 我知錯

我唔想成世做可以用爛就換既齒輪...

你要知你生活係香港

唔好諗以前~
幾時搵工呀你

你諗下你果科每年幾多人一車車岀黎

試問誰又能做到

大家都燃燒生命為公司賺錢

有開心過的回憶 反而仲痛

試過比滾水碌到成隻手
比老細講 繼續做啦仆街 唔好喺度扮晒嘢

中學on99咁過
人生好似一張白紙咁

好仆街的老細

飲食業狗也不屌

正面啲試吓識新朋友啦

心要靜絲打UST business有咩major俾人揀？

即刻開佢拖

咦 你地用呢個version㗎？
佢用mac你就話用Pc
呢個我唔係好熟啊

吹既姐 兜到既

其實都有搵緊
不過我又冇學歷
都唔知返乜好
我想試下地盤果d
想比自己捱下
但好似唔識人好難行

我個fd係咁，然後被串

我覺得最重要係誠實，做得野總會有人睇到
講真吹水邊個唔識，所以先有試用期呢樣野

keep住有識下 雖然唔多

我都覺得係

洗唔洗介紹？
我有朋友做緊

做邊行

高中果三年剩係死讀爛讀想入u 無乜開心既回憶
到入到u喇 個人就無哂目標

冇同學生妹拍過拖真係

結果第二日 隻手起咗超大水泡 繼續番工~

adobe出到CC 2017喇
你話用開CS3 邊個知啊

但係你捱左2個月之後都要上utube 執番啲眼耳口鼻，如果唔係有排捱

唔記得咗佢做邊part地盤。。。

洗杯先

會唔會係咁。。。。

果陣都喺拼咗入 結果發現唔岩自己

因為窄鐵水泥果d
我真係做唔黎
想搵其他
同埋我驚人地介紹左
到時我又捱唔到 好似唔係咁好

我真係咁喎
一有野唔識就話我以前用開PC舊版
mac機唔係咁識用
佢用英文版我就講中文
個慮鏡係邊啊
我想點點點 如果係你 你會用咩方法做啊

應該喺普通果啲

依家d ptgf唔洗岀樣都做得

會窮，不了

做design慘過食屎，低人工到爆，連執相都可以判去淘寶

Qfin/ Gbus/ Ecof/ Acct/ Econ/ Mgmt/ OM/ IS/ Econ/ Fina/ Marketing
仲有d係其他school都揀得 Bibu/ Maec/ Evmt/ Rmbi/ DDP 不過依d太神我唔揀唔到

damn

直接話唔識咪算，俾人感覺好似唔識又死要面咁，講真某d功能唔係常用，唔記得唔岀奇

讀平面？

廣告

講下自己知嘅嘢再問人都好過一句唔識車埋去啊

返工唔識做既野要扮識
做唔到既野要話唔記得點做
就算背後比人插都好
學識左然後去下一間
已經唔係面子既問題
咩都話唔識 佢都唔識再出糧比你

做爛市
不過香港人讀design 岀黎比中國人有好大優勢 係d廉價勞工取代唔到

你得閒的話 幫我問下先
唔該你 冇就由佢

依家興外判去印度 中國上左軌道已經知價

聽日幫你問，客氣

結衣真係好正呀

但係香港人唔多珍惜

唔該

青青 希望你快啲搵到工

你失戀？

痴線 我都無戀過~

喊出黎

青頭仔

唔通噴火龍咩

但日本咪仲係咁貴
出黎啲野都係差唔多

布絲撈邊範 你好似幾熟依啲

PR公司 嘜都有

之前同d fd一齊唔撈
之後有fd 返左第二到
本身想去
佢話果到環境惡劣
之後佢冇做去左睇醫生

要番shift架咩

同我想像真係好大反差
廿尾食女無數型棍mk

就黎1001我先入

....
地盤的確喺辛苦錢

佢地缺乏嘅係審美觀

咁日本貓島呢

其實係做咩生意咖？

無頭髮超肥阿叔

環境惡劣就免啦
留名等大巴好消息

做咩咁留意我

可能佢果到先係咁
我話果到成日吸到d唔知咩
吸到去睇醫生
另一個fd又搞到皮膚起粒粒

地盤根本唔係人人做得掂

跟興趣或擅長咩去揀啦

今日咁遲啊

日本有好多個貓島
最鍾意四國果個 清淨啲~

會唔會需要freelance 影相佬？

天絲bb

再熟啲先話你知

你諗撚多咗
咁岩見到

R下工作機會先

肥肥

地盤真係好辛苦 但係啲人偷懶多過做

嘟嘟

一陣1001 你開post繼承一吓老雞嘅遺願

晚晚入嚟吹水就熟㗎啦

會唔會需要人執頭執尾？

呢個真~
我frd做開gym都話體力崩潰

夜媽媽訓係床度同你傾計都算熟啦

所以我都1516
我本身咁體能都唔好
但又想搵多d錢

會唔會需要人洗廁所？

會唔會需要人買外賣？

做企街人工幾高吓 唔等錢做地產
一吓中獎就幾十萬

就天光

本身我好想讀acct 入左u就覺得不了

咩係企街

pccw sales果啲

高登仔唔鍾意嘅職業其實都搵得比想像中多

去睇日出

一個二個做爛市

黑警

廢青路過。。

果d要跑數 自問冇口才

倫敦金最搵得

聽講黃金啲街霸個個月入十萬

決定好去邊未

咁撚勁 點做到

讀acct要明左去，如果唔係死記好難計

企喺度就有人幫你簽單

我都唔識死記 唔識背野

其實我係諗應該搵工定去旅行

咁要計數啦

Hi

1001